\begin{lstlisting}[
	caption={Inkrementeller Algorithmus},float= htbp,
	label={code:562inkr}]
	Def: Inkrementeller Algorithmus
	Eingabe: DEA D = $\{Z_D=[Q],A=[\Sigma], \ddot U_D=[\delta], q_{0,D}, F_D=[Q]\}$
	Ausgabe: DEA M = $\{Z_M,A, \ddot U_M, q_{0,M}, F_M\}$ mit L(D) = L(M)
	start
		erstelle schritte = [DEA] und füge D in schritte ein;
		erstelle tabelle = erzeugeÜbergangstabelle(D);
		erstelle klassen = $<\{Q,[Q]\}>$;	
		erstelle näquiv-paare = <[Q]>;
		für alle q $\in Z_D$
			füge (q,[q]) in klassen ein;
		für alle $q_a \in F_D$ und $q_{na} \not\in F_D$
			füge $[q_a,q_{na}]$ in näquiv-paare ein;
		für alle $q_i, q_j \in Z_D$ mit $q_i<q_j$
			erhalte $k_i=(s_i,l_i)$, $k_j=(s_j,l_j)$ aus klassen mit $q_i \in l_i,$ $q_j \in l_j$;
			wenn näquiv-paare enthält nicht $[q_i,q_j]$ und $s_i$ != $s_j$
				erstelle rpfad, räquiv-set = <[Q]>;
				wenn prüfeÄquivalenzRekursiv($q_i, q_j,$ $A,$ tabelle, näquiv-paare,
																						rpfad, räquiv-set, klassen)
					für alle $[q_l, q_m] \in$ räquiv-set
						entferne $k_l=(s_l,l_l)$, $k_m=(s_m,l_m)$ aus klassen mit $q_l\in l_l,$ $q_m\in l_m$;
						erstelle $k_n$ = $(q_l, l_l \cup l_m)$ und füge $k_n$ in klassen ein;
						erstelle DEA D$'$ aus D und klassen;
						füge D in schritte ein;
						M = D$'$;
				sonst
					für alle $[q_l, q_m] \in$ rpfad
						füge $[q_l,q_m]$ in näquiv-paare ein;
		rückgabe M;	
	ende
\end{lstlisting}

